贏咗鋪雞，輸咗條女...

雞輸咗嗰鋪就無得食，條女輸咗可以搵過條

咩話？
叫雞比條女發現而家飛左人再搵第二條？